[四強出局垃圾曼]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [958]

關鍵時刻簡單波入唔到
關鍵時刻基本防守做唔好
關鍵時刻人都唔撚識換
垃圾就係垃圾

就算以前都唔係87分鐘先郁啦屌
都唔好話小豆
費sir換蘇狗都係75分鐘入去啦

根本so9就係怕陣中個d所謂大牌球星
迷信𡃁仔英人
福狗咁都有得場場出

忍到歐霸出局先講
So9真係好多問題 某幾個球員有特權 用契仔隨時仲癲過摩佬 死攬福同ddg 買返嚟嗰兩個後衛都算 兩個整體嚟講呢季都係踢得差 但真係個陣難搵到個人取代佢地 福ddg踢得幾差都可以長期正選

輪換又做得差 成日有好多人話要輪換但隊副選出親嚟都踢到pat屎 但有樣嘢係點解唔可以部分輪換？so9差唔多次次輪換親都係全隊換 p lin呢兩個成日畀人插垃圾 但我唔明點解輪換出佢地嗰陣唔畀佢地拍下pp呢啲star player去逗住佢地踢 boost下佢地 次次要佢地拍mctom fred 然後要呢堆球員去fit落一隊陣容嗰套戰術 根本唔會踢得起

臨場調動差撚到嘔血 擺到明唔相信班後備 我自己唔覺得班後備真係完全唔夠級數 至少馬達馬迪恩哈路絕對係有能力 p lin帶到活力都可以做奇兵 psg攻唔入阿特蘭大得moting呢啲料都照出啦 結果咪改善到戰局 係咁唔相信班後備咁不如拿拿林放走佢地留你班子弟兵喺度做bench算 唔好喺度浪費人青春

嬲撚到瞓唔到

曼聯隊長麥佳亞在接受英國足球報訪問中，炮轟般奴和連迪洛夫等人，稱他們就是曼聯更衣室的毒瘤。
麥佳亞談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

麥佳亞:「在球隊般奴常常痛罵連加特及拉舒福特，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場歐霸賽後段的時候，般奴上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位年輕的左閘球員，當時很多隊友都已經無法容忍般奴的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了連加特，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的馬斯亞更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時宗師、拜利這兩位文員並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

麥佳亞：「當發生那件事情後，般奴的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來輸波打柒人吧，在2020年歐霸杯般奴正是用這根鐵棍報復了連迪洛夫，在最後一場對陣闣維爾比賽結束後，全隊回到更衣室，連迪洛夫諷刺性說道：『英超最佳球員，明天我們就要回家了。』」

「馬斯亞臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像馬斯亞的性格，果然在馬斯亞再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在連迪洛夫毫無防備的情況一棍打下，連迪洛夫挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是馬斯亞，不等連迪洛夫起身，馬斯亞又是一頓亂棍爆打，連迪洛夫在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的般奴可不會放過這樣的機會不斷說道：『馬仔，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「般奴的打人鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去連迪洛夫就昏死了過去，打的興起的馬斯亞怒了，朝著般奴吼道：『這下還還怎麼打，你該滾打連加特！』般奴也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』馬斯亞沒有在回應般奴什麼，如果般奴手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的馬達嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

走啦蘇狗

抽走so 9啲相啦，睇到尷尬

我唔洗講啦 啲調動
但撞車自從復出之後
係得幾下同馬仔配合
其餘時間都唔知踢緊乜野
最慘係我發覺佢而家成日覺得自己係球王
鳩扭，今場有兩下走位真係屌出聲
下半場開波無耐
williams係對方禁區頂角位控住個波
佢老遠行埋去塞車 好有佢老友0加特嘅味道
以前福會跑一百米咁回防
而家係少咗協防，但我又唔覺係因為打反擊

蘇b係d關鍵場合決定真係好撚有問題同好撚鈍

唔覺得係怕 係佢弱智 真心唔覺得bruno好想場場踢足 明顯攰到腳軟

無朗隊, 無歐霸

睇撚完真係燥到訓唔撚到
把握力又衰 後防又on9 到底呢隊咩波啊
咁撚簡單既傳中都可以漏哂
輸第二球跟本要屌Bw啦 貼近d封佢出波啦臭閪
換人又85分鐘先換 最撚搞笑補時又換 幫對家拖時間
真係痴撚線調動

世界最佳領隊蘇9

其實唔好再吹噓awb啦
復賽後，我每場都有睇，根本佢柒到唔敢睇
截波係幾好
但進攻係負數呀屌你
每次個波一到佢，我就知唔會入
成季出得靚嘅波都唔知有冇五個

其實6,70分鐘換人 搏盡輸波都真係冇咁嬲
而家後備上場幾條友得10分鐘都唔夠
想點撚樣交到貨？

藍藍車狗捐進了狗洞

入黎吠未

冇羊冇盃

如果你話對面踢得好好
強強對輸左 心服口服
做曬要做既野 bad luck無得講
話曬第一年教曼
宜加全隊踢緊熱身賽咁知唔知醜？！
87分鐘先換

福咁撚廢以前應該45分鐘就換走左

[躝]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [958]

仲有球原地施丹轉身

過左半場推波都有問題

唔覺有問題
已排出勝利11人
唔需要調動

反羊又輸 除左Shaw都冇一隻閘識攻識守

龜同awb整體嚟講差？